[lol]一load入game黑mon

平時㩒競時通再入game架嘛 我入就入到 一load入game就黑mon或者入到去1,2分鐘又黑mon
咁我直接試下㩒lol入啦 佢就話lol安裝微軟vc庫失敗
即係點

我已經dl左Microsoft

重裝

已試